打gta唔夠帶gear嘅人抽，我會揸架廢車輾過去

gta點樣過到關呀？
一樣工具有咩效果，其實視乎你點用

push

其實係好多人都唔敢開車撞死popo

我講緊打機喳

知唔知點解?
因為GTA入面架車唔係自己既

打仗就要突破道德底線啦

睇紀錄片d伊拉克人擺舊磚係油門 唔使親自揸

其實唔係道德底線
係驚撞左上去走唔到

true

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

我唔想再卡關，有無咩方法減少傷亡又可以阻止對方推進兼拎返陣地主導權？
利申：好少hp

D狗一定唔會猶疑, 即開槍

屌

聽講的士佬好多藍絲
聽講中產藍絲好鐘意撞人

pish
車仔都係武器，只係成本高，但效果都高。如果想喺gta打贏，就要滅他人威風先。
有無其他爆機攻略？卡咗好耐關了

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

pish

綠曱甴頂裝都打唔贏學生
仲出刀手畀人笑？

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

醉酒駕駛 累己累人